# Korean translation for maya
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the maya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: maya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-15 16:33-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-23 00:11+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.elementary.io/projects/switchboard/"
"switchboard-plug-locale/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-12-06 05:26+0000\n"

#: src/Plug.vala:49
msgid "Language & Region"
msgstr "언어 & 지역"

#: src/Plug.vala:50
msgid "Manage languages, and configure region and format"
msgstr "언어와 지역 설정, 형식 등을 관리합니다"

#: src/Plug.vala:122
#, fuzzy
msgid "Region"
msgstr "지역: "

#: src/Plug.vala:123
#, fuzzy
msgid "Formats"
msgstr "형식: "

#: src/Plug.vala:124
#, fuzzy
msgid "Temperature"
msgstr "온도:"

#: src/Plug.vala:135
msgid "Some changes will not take effect until you log out"
msgstr "몇몇 설정은 로그아웃 후에 적용됩니다"

#. Gtk.InfoBar for language support installation
#: src/Plug.vala:139
msgid "Language support is not installed completely"
msgstr "언어 지원이 제대로 설치되지 않았습니다"

#: src/Plug.vala:143
msgid "Complete Installation"
msgstr "설치 완료"

#: src/Plug.vala:155
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "일부 설정은 변경할 때 관리자 권한이 필요합니다"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:42
#, c-format
msgid "Installing %s"
msgstr "%s 설치 중"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:45
#, c-format
msgid "Removing %s"
msgstr "%s 제거 중"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:48
msgid "Installing missing language"
msgstr "누락된 언어 설치 중"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:68
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/Widgets/LanguageListBox.vala:31
msgid "Installed Languages"
msgstr "설치한 언어"

#: src/Widgets/LanguageListBox.vala:118
msgid "Currently active language"
msgstr "사용 중인 언어"

#: src/Widgets/LocaleView.vala:42
msgid "Install language"
msgstr "언어 설치"

#: src/Widgets/LocaleView.vala:51
msgid "Remove language"
msgstr "언어 제거"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:69
msgid "Region: "
msgstr "지역: "

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:74
msgid "Formats: "
msgstr "형식: "

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:80
msgid "Celsius"
msgstr "섭씨"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:81
msgid "Fahrenheit"
msgstr "화씨"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:83
msgid "Temperature:"
msgstr "온도:"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:104
msgid "Set Language"
msgstr "언어 설정"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:108
msgid "Set System Language"
msgstr "시스템 언어 설정"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:110
msgid "Set language for login screen, guest account and new user accounts"
msgstr "로그인 화면, 손님 계정과 새로운 사용자 계정을 위한 언어 설정"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:112
msgid "Keyboard Settings…"
msgstr "키보드 설정…"

#~ msgid "Authentication is required to manage locale settings"
#~ msgstr "로케일 설정을 관리하려면 인증이 필요합니다"

#~ msgid "Language: "
#~ msgstr "언어: "
